香港又畀啲行山撚、出街撚、非24/7戴口罩撚玩死

我地班嚴肅抗疫高質香港人頂住咁耐又破功一定好能快大爆發屍骸遍地

🤭

喺街見到而又唔出聲屌嘅香港人更垃圾

同意，今日見到有條幾靚女的 milf （著 pegging ），但係冇戴罩，搞到我唔想 flirt 佢